我宣佈7月7日警方在旺角街頭毆打和挑釁示威者、途人及記者的行動為警察暴動

多段新聞影片顯示，警方圍攻旺角多條街道，不讓市民離開，多名情緒激動的警察在旺角街頭使用警棍打市民的頭，男警任意將女子按在地上，言語挑釁市民毆鬥，用盾牌撞向記者阻礙採訪。

推